天氣冷了，同佳吃得飽嗎穿得夠嗎

多得潘生潘太，你才有大屋住，過上一些小康生活。說起來潘太真偉大，以怨報德。不但比個女你屌，還令你愈來愈風光。希望你做了政協，還會想起他們兩老吧！

讚好可唔可以入黎解釋下。初心不變啊

捉佢去思想改造啦

捉邊個